\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage{xltxtra}

\input{preamble.tex}

\usepackage[spanish]{babel}
\decimalpoint

\title{Tarea \#1}
\author{Isaac Ayala Lozano}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\begin{itemize}
 \item \textbf{Redes neuronales no supervisadas.}
 Se refiere a las redes neurales que furon entrenadas con datos sin depurar o 
sin clasificar por humanos.
La red neuronal es libre de encontrar patrones y asignar relaciones entre los 
datos a su propia manera.
 
 \item \textbf{Redes neuronales supervisadas.} 
 Se consideran así a las redes neuronales que han sido entrenadas con 
información ya clasificada por humanos como material de aprendizaje.
 
 \item \textbf{Reinforcement learning.}
 Estrategia de entrenamiento diferente de las dos anteriores. 
 Emplea una metodología de enseñanza de lazo cerrado, en la que el agente o red 
neuronal interactúa con su entorno para realizar una tarea.
El agente recibe una reñal de recompensa de acuerdo a su desempeño y ajusta sus 
acciones para maximizar dicha señal.
 
 
 \item \textbf{Industria 4.0.}
 La nueva etapa de la industria en el tema de tecnología. La implementación de 
sistemas electrónicos y capaces de conectarse mediante múltiples redes para 
interactuar con el resto de la fábrica. De importancia alta es la habilidad de 
utilizar la red de Internet para controlar dichos dispositivos.
 
\end{itemize}






% \printbibliography

% \newpage
% \pagebreak
% \appendix
% \section{Octave Code}
% \lstinputlisting[language=Matlab]{<filename>.m}

\end{document}
